用唔到web WhatsApp

點解電話個 browser用唔到web WhatsApp嘅？

… › 電腦版網頁